成班廢老做官做議員真係好恐怖

做咩都慢半拍
仲要成日顧左中共面子 含住中共春袋
疫國上面賣成50蚊個口罩
仲要寫信上去叫疫國院幫
真係反曬智
之後仲係咁放d fake information出黎誤導市民
一家人係唔係有抗體 唔洗中肺炎呀
會唔會中肺炎唔洗隔離呀
係唔係唔洗死呀
但唔戴口罩係會死嫁

班廢老用佢地舊思想舊logic黎做施政
仲要以為識答問題好叻叻咁
屌你老味咁想返去做官自己死返做去啦
大把春袋比你地含呀

最慘係有班廢老仲覺得好撚大鑊果下慘
話班後生太驚太細膽
真心on9

香港完左
執包袱飛去外國逾期居留

屌你老母睇撚住d廢老搭巴士咳仲係唔撚帶口罩
你死你事咪撚傳染比人啦仆街

見到陳健波真係覺得佢on9
「被」一家人都算
但疫情在前
一家人都要隔離啦
仲要係呢d時候愛國
真係屌佢老母
要愛國佢自己死返去啦

班廢老真係唔識
佢地仲要用佢地個d過曬時既思想話你唔岩